模擬市民4係唔係史上最貴既單機驚

特價左買齊DLC成4000$
如果無特價應該成6K (未計隻驚)
EA係咪痴撚線

傻仔先買DLC

好撚on9
邊撚個發明DLC依樣咁仆街既野
一隻驚比佢劈開幾十份黎賣
10隻3a大作都買到

問過train simulator未
586個DLC

完本都有d興趣
見到dlc就唔想買
買原版無dlc少好多玩
買dlc既價錢夠買ps5

sims 1 已經搞"expansion pack", 不過無4 咁多

DLC Simulator

dlc一次本次都算
姐係好似mhw果d大型dlc收一次3a大作錢都合理
仆你個街dlc 4000$你有冇撚病

BT is my friend

我買多幾隻其他驚好過

可以買10隻

戇鳩先買晒 真係load到咩

DLC兩大巨頭

西半球 EA

東半球 BANDAI

細個買過6,7隻dlc 唔小心掉晒

586

呢隻真係屌佢老母 會唔會黎緊flight sim 都行呢條路

Bethesda係第一間賣DLC既公司 當年第一隻DLC係Elder Scroll唔知邊集入面俾隻馬著既一件甲

從來train sim同flight sim都係add-on世界

暗榮Dead or Alive 咸濕格鬥買晒所有衫 DLC有冇力一戰?

冇Train Sim講緊 over 9k美金

flight sim第三廠我ok，train sim

估唔到係佢第一個dlc

sims一直都玩緊破解 keep住個個dlc都有

Dead or Alive 6

邊度有齊晒dlc既破解下載

邊個咁on9走去買
EA fucked up everything

去返ea度買平好多

齋玩起樓係唔係唔駛買 dlc?

EA 真係驚

手機game 有嘢抽果時一個月都唔止 依家遊戲界個生態係咁

我今時今日仲係玩緊3,4我玩咗陣就無再玩.

個個月課金課幾千嘅人仲on9啦

特登google左嚟睇 爭啲笑到瀨屎

買一隻主game
再搵破解版dlc算啦

依家好多驚都斬件賣，cls

DOA5有冇得打
全DLC正價超過1000USD

可以既咩

夾夾埋埋都成7皮野

抽蛋係一件事 dlc又另一件事嚟
唔係話唔比你出dlc
你搞到mhw咁ib係一隻新game價錢好多人都受嫁
至於佢d sticker 裝飾十幾蚊有愛咪買囉
唔係而家大部份dlc咁將原本應該有嘅野拆開嚟賣
Idolmaster一首新歌果pack野貴過隻game本身
Gvg一部機又幾十蚊咁

如果平時其他game DLC算係斬件賣
咁train simulator已經去到攪拌機榨汁賣嘅lv

點會唔可以呀

講多樣嘢比你聽，仲未出完。。。。。。

上面寫隻train simulator 9000usd

所以sim只會玩開心版

Mhw個dlc已經可以當第二隻驚 收得貴都合理
或者好似魂系列咁，本傳故事性已經足夠，dlc係比人有額外體驗，買唔買都唔太影響劇情

不過ea真係仆街，將應該要有既野變哂做dlc

EA

冇得打

sims 最撚仆街係拆開哂啲原本應該要有嘅嘢去dlc
再屈鳩你買

通常課金既game玩一陣就無玩
買咗貓狗幾年玩過幾次
3個島嶼生活好撚正不過好lag
買咗幾隻資料片，太多一玩就lag

抽蛋咪又係DLC
仲要係俾完錢都唔一定得到嘅DLC

所以係賤過dlc

當年買sims3
一氣過買7，8隻，成2千幾
但當年仲未出齊

最好玩係1

1囉

乜原來starbucks有出過150 usd一杯咖啡 千幾港紙？

買過Koei未？

EA 之前做緊特價，sims4 DLC價錢減左一半
樓主你真係想買既話留意下EA，佢成日有優惠

點解唔調轉頭諗係本身隻game要4000蚊,
而家可以俾你斬件買,
你鍾意邊part就買邊part

食相係難睇架喇, 課金game仲難睇啦
慘得過仲係大把人去買
有需求自然啲廠商就會繼續咁做架啦
有錢唔搵咩
反而啲人都淨係得把口, 鬧完繼續俾錢

唔係啊 係佢係咁加espresso shots加其他野先上到呢個價 已經唔係飲緊咖啡

好似xbox360個陣？

應該star citizen啲船貴d
仲要未出

原呀屌

錯字撚

2個生態完全唔一樣
唔好偷換

同B社比都係收收皮先啦

sim3 好玩呀，買sim3 啦，我買齊晒
-75% 嗰時買， 八百幾蚊咋

集集sim我都有玩(3最正)，我做學生嗰期真係乜都玩老翻破解，到宜家人老左有小小能力負擔到就冇玩老翻，當支持正版同埋懶廢時嘥時間去搞一大輪破解一砲過買晒全部的確好溶，我都係趁佢打折扣慢慢追返晒，資料片同DLC……貴唔貴就見人見志啦，八十幾到二百幾蚊，我個人都接受到啦……之前做傻仔去玩大陸啲垃圾手游充下包都一千幾百輕課玩左半年都玩撚左幾皮野

想玩返sims1

bandai d dlc似斬件，暗榮推d game 唔連dlc 似beta 版

以前expansion pack 都算順便debug, 依家dlc 反而愈買愈多bug

Sim4 一出連個泳池都變埋dlc

Sims 4做唔到3果種無縫已經唔想玩

Sim4好多外國佬買
唔係佢出咗Sim5 cap第二條水啦

真，去一去個社區都要load咁耐煩到嘔
玩sims4 不如玩sims2(起碼唔使咁貴)

點解唔調轉頭諗係本身香港就係冇自由民主,
而家可以俾你選區議會,
你鍾意邊個就投邊個

食相係難睇架喇, 完全獨裁仲難睇啦
慘得過仲係大把人收貨
有需求自然政府就會繼續咁做架啦
有權唔要咩
反而啲人都淨係得把口, 鬧完繼續做港豬

好似隻狼嗰d from software驚先冇出

屌，之前都唔明點解dlc咁多人屌， 睇到train sim個例子就明哂

夠唔夠自己買架 train

你忘記了暗榮

Sim4 咁撚垃圾 減價都唔買啦

Sim3最好玩

自己裝個扑野mod入去玩仲正喇。仲洗撚買dlc咩

暗榮仲有排學呀
EA同Bandai果種係直頭係無恥
你搵隻可以同Starwar同Gundam vs一戰既先講

貴味唔好玩囉

遲早成set dlc貴到可以買一架真嘅，咁就唔使simulator了

岩呀，down埋CC改造下就同H game差唔多

玩開心版

最興bgm dlc

有成人情節都會貴d

所以呢啲game寧願download cracked verison算
真係唔抵比咁多錢玩啲差唔多既野

要怪就怪堆on9
煮屎都食

seed呢屌你

D 女人剩玩SIMS, 唔玩3A大作

因為佢一段時間先出新野
又成日有人吹會出5(外國)
次次都以為已經冇野出
加上買一次半次都唔覺得多錢
其實加加埋埋一定過千

同你完全一樣

應該暗榮猛將傳開始？

好似係

鐵膠嘅錢特別好搵咩
Google咗隻train sim未覺得啲效果真到值哩個價

Doa6 唔算既，真係新角色新場地加埋都唔唔洗200
。角色衫而D買唔買都得
不過都好撚昆錢架啦

好多大種乞衣走出黎大大聲話比人知自己玩老翻
羞唔羞家

EA係咪大聲叫左奶共？

跑online 可否一戰

total war仲戇鳩，買個可以開爆血effect既option要成60幾hkd
呢d野唔係本身係隻驚入面應該有既野咩

你覆一覆#5先啦
此po已完。

點解咁多人叫啲公司做x社，Bethesda又b社，Bandai又b社，點撚樣分

EA驚，叉能住 everything

又覺得train sim同the sims 冇得比較既
Train sim個啲add on可以係玩家自己workshop設計整完出黎賣 有個社群效應 就算唔買佢啲路線同地圖咪玩返原本個幾條 咁2百幾蚊雖然得幾條線 但後面個系統俾哂你 俾埋個open world 同 editor俾你自己設計 連玩家都可以做埋一份 咁個規模咪可以搞到咁大咁多元化

但係sims個種係成個game逐part續part用錢去解鎖咁 而有啲位係唔買唔得個啲位 觀感上咪冇咁好囉

咪係

paradox啲dlc都唔少野

Sims 有D人玩倒好多好多個鐘
都抵比返多D錢既

如果同課金GAME比

Sims 4 dlc好細
Sims 3都仲抵買

比佢呃鳩左買主game，然後無人出mod，全部dlc

3好撚好玩
末來果個dlc幾抵屌

我買晒

好多bug

玩GTA算啦

模擬市民根本玩得唔撚爽

貴單機game嚟講，Digital Combat Simulator 應該add on DLC 買齊要5位數字起

睇語境

其他game唔講
哩隻一定支持翻版
仆街奸商畀翻版網黑食黑抵撚死

Army of Two 果陣 DLC 唔洗錢架

真 垃圾EA搶錢 多得嗰少少野就收200幾

玩免費版

但限死咗某幾個職業好on9,啲專業做嚟又搵唔到食.但可以同未來人結婚生仔都幾okay嘅,一個人去三個人返現代.

嫌貴可以bt

偽善係down就全部合集啦

覺得最正都係2代可以喺屋企開舖
係咪3代4代都無類似嘅玩法

係
即係你expansion係寵物、神怪、旅行呢類我可以當額外野
傢私呢類dlc都只係百貨應百客，都無咩好屌
但sims係連基本系統同功能都斬埋落expansion度
尤其成長同工作應該base game要有啦

玩到好悶 起屋又廢 養小朋友又無心機

我
買左兩百幾

Sims4要download啲mods先可以

我
有時等半價，有時正價都照買
或者3隻bundle咁買
想玩就抵㗎啦，冇乜所謂
每次百幾二百蚊，又唔太肉痛嘅

有齊sims2 但好似唔知咩支援唔到唔俾裝

唔買seasons gameplay差好遠

開店達人
仲有得搞科研

其實係steam買the sims3好平
但得pc ver. 之前見過三十幾蚊一個expansion

光榮都無佢咁勁

去igg down開心版算

DLC起碼係一買一賣
課金抽卡先係冇底深潭

4000蚊，叫雞玩3p，再食餐好既都有找啦，仲玩乜鬼sims